有冇人對卓悅/莎莎改觀？

一直都好憎d做遊客生意既舖頭，但依段時間仲可以搵到咁多口罩返黎賣，而且仲係正常價咁賣比市民
仲有屈臣氏，日本城都有。
反而對萬寧有d失望，完全冇聽過有大量口罩返貨，咁大個採購部門都搵唔到？對一間規模咁大既公司好唔合理

無

萬寧好似將d口罩送中

萬寧係怡和
仲去幫襯

唔好傻

冇佢唔賣咪一樣有第間入貨

無改觀

卓悅送口罩，消毒巾去康美樓

我覺得大企業應該有返d社會責任

咁點？

佢地老闆係邊個

你同藍店中資講社會責任

冇！

等俾連登仔屌啦
連登仔一向先入為主，陳奕訊黃子華搵咁多人仔都話一定黃撐示威者

你睇邊D鋪頭蝕最多就係邊D做自由行生意

佢哋都叫識得借機修補關係，林奠睬你有味

萬寧d後勤唔駛返